立場新聞係日本而家直播緊反抗中國人權記者會

有我地香港人一陣會出聲

推

pish